勇武派今天應該和理非 ( 內文稍長 )

首先, 系到先向各勇武派和受傷的兄弟姊妹致敬. 多謝您們的付出, 今天才會有成功的開始.
亞叔不經常發夢. 但每晚都上網睇, 好擔心. 因為而家黑警已經吾黑了, 已經變成魔警.

網上看了很多時事資料, 覺得這次發夢是一個三個戀愛故事. 關系複雜得難以想象.
如果是美夢完結, 以後有好日子. 如果是惡夢完結, 以後沒好日子. 不過, 兩個夢醒, 也只有面對.
遲些再把故事寫出.

話說回來, 今天大家應該是和理非. 因為大家需要回氣. 再 "勇武" 也要抖抖.

重要的是, 大家不要再勇武. 大家應該是 "勇智". 有勇無謀, 何用 !!!

阿叔吾系用老野心態同大家講, 只是這個星期又失去很多兄弟姊妹, 痛心 ... 心痛.., 你們明白阿叔心情嗎?

如果仍然是勇武, 對家就容易發招
如果變成是勇智, 對家就難以應付

黑警已鍊成為魔警, 兄弟姊妹們, 大家更要小心

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

現在出打花園